改口號： 光復香港，驅逐共黨！！

大家要把重點放到權力中心。

建議用共產黨的方式改口號令佢地怕例如：
光復香港，驅逐公黨！
人民法院公審，打倒共黨抓牙！ (私了後用）
香港警察，共黨傀儡！

大家要將藍絲和白衣人加上警察帶上共產黨名号，令佢地怕。 係有d 老土，但無人想自己係共黨既抓牙。

大家請幫手諗諗，一起努力！

光復香港 時代革命

号

驅逐共黨!!!

唔轉 唔好再好似上次轉9點叫咁 又俾人spin走
光復香港 時代革命

光復香港，時代革命!

有保留

唔撚改阿 号你老母

是滅, 不是驅逐